李永達： 袁弓夷以滅共計劃掛帥，羅冠聰是否不夠進取？

李永達：
袁弓夷以滅共計劃掛帥，羅冠聰是否不夠進取？︱
壹殼花生

香港花生
217K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

我屌你老母李永達
飯民好意思話人唔夠進取？！

笑左

乜呢啲垃圾都有人聽

最進取係你啦！9up下搏人氣，無人識你呀，唔好㩒入去益佢！